Al die tijd zag ik geen menselijke wezens en geen tekenen van de marsmannetjes.
Ik ontmoette een paar hongerig uitziende honden, maar beiden haastten zich weg van de vooruitgang die ik hen heb gemaakt.
Dichtbij Roehampton I had twee menselijke skeletten gezien - geen lichamen, maar skeletten, geplukt schoon - en in het bos vond ik bij mij de verpletterde en verspreide botten van verschillende katten en konijnen en de schedel van een schaap.
Maar hoewel ik knaagde een deel ervan in mijn mond, er was niets om van te krijgen de cursussen.
Na zonsondergang worstelde ik me verder op de weg naar Putney, waar ik denk dat de Heat-Ray om een ​​of andere reden gebruikt moet zijn.
